有冇人屋企隻貓試過沙聲？

我隻貓呢兩日唔知做咩把聲沙晒
叫出聲但好似人咁沙晒
失失地聲咁

有嘢卡住係喉嚨？

我嗰隻有時都會，但無連續兩日咁耐

可以點知佢有冇野卡住

我都係睇依條片先知貓原來會卡嘢係喉嚨

佢都係比啲濕罐佢 睇下推唔推到舊嘢落去
但唔知你隻貓係唔係同一情況 純粹比你參考下